陽台無裝玻璃 深圳2歲女偕父母看樓墮亡

5月 8日(一) 06:56
陽台無裝玻璃 深圳2歲女偕父母看樓墮亡

深圳一對夫婦昨日帶着2歲大的女兒去看樓盤，未料女兒不慎從10樓單位的陽台墮下1樓平台，當場身亡。夫婦指陽台的護欄未裝好玻璃，有安全隱患，要求開發商負責。樓盤馬姓負責人對悲劇發生表示歉意，稱一定會處理好此事，承擔應該承擔的責任。

李男一家昨日上午11時許前往龍崗區的一個樓盤看樓，他們他們到達售樓處後，由銷售人員帶至10樓一個單位。李妻說，他們先到陽台看風景，幾分鐘後發現女兒不見了，在幾個房間都沒找到。後來他們才發現，陽台右側的護欄沒有安裝玻璃，向下看赫見女兒已掉落樓下的平台。

據了解，沒裝玻璃的圍欄空格寬約120厘米，高約90厘米，涉事樓盤還有其他單位的陽台護欄未裝玻璃。李妻說：「我們是去看房，不是去看安全隱患，既然有安全隱患，他們應該把房子鎖起來，很容易出事情。」李男也認為樓盤開發商應該為此事負責。

想追仔又唔想養多個

樓都未賣已經變凶宅

''深圳2歲女偕父母看樓墮亡''

咩中文黎

個女去睇樓咩

自己人唔怕 成功壓價